本身都夜嗱準備瞓覺聽朝仲要返工，咩話 ! 770 !?

日日咁 sing 法
我仲返工做乜撚

返工等出糧再買